港鐵總監劉天成：員工面對嚴峻挑戰額外發2000元的嘉許獎

【有線新聞】港鐵表示過去數個月，超過9成車站被破壞，有百多次遭投擲汽油彈，除了對乘客不便、港鐵職員疲於奔命維修之外，還有龐大的復修開支。

港鐵車務總監劉天成表示，過去6個月港鐵遭受40年來最嚴重的惡意破壞，估算截止11月底有關車站設施的復修和更換費用大約5億元。又指大學站被破壞很嚴重，所有設施全部爛了，近乎要重建。

關閉近1個月的大學站，港鐵希望今個月底前重開，但部分出口和設施仍然要關閉。

港鐵指近數個月員工面對嚴峻挑戰，不只受辱罵，更有超過10個員工遇襲受傷，港鐵向8，000名員工每月額外發放2000元的嘉許獎。又新設附例特勤隊，以及加派保安員協助支援。

2000

2000 就換到啲黃衫狗落力捉示威者

離國際水準仲好遠

2000，都唔夠做帛金

係時候正視港鐵狗危害香港嘅問題

128 見
1/10

5億元好少咋喎

128 見
2/10

2000蚊做幫兇

每月2000 好撚多又係香港市民賣單

香港市民做咩做我最多？
就係幫人比錢

128 見
3/10

放心 一日唔搞掂呢單野 你仲有20幾年捱

2000蚊，多L謝喎

2000蚊買起良知，賤格

挑戰
打示威者有人工加

捉跳閘d罰款派返比員工
等班撚樣再落力啲捉人，好仆街

你叫d高層自己貼出來
咪計入成本度

128 見
4/10

128 見
5/10

128 見
6/10

你的人格原來只值 $ 2000

公佈Cctv未呀屌你老母劉天成